扣你50分

扑街，抄我牌？扣你50分